☆科興疫苗主題曲☆

詞都唔駛改

打科興就會爆春袋
中武肺就會扯硬旗
中国製造嘅野真係好撚有情趣